如果再係咁林鄭會唔會揾武警幫手?

一國一制屌林鄭幾時回應